可以檢討 但永不認輸 永不割席

同意部分手足情緒過激 但好理解

檢討：
捉到懷疑係鬼應該要查清楚條友咩人咩料
知道曬慢慢打都唔遲

唔好一黎就有打死佢報仇心態
搵到有用資訊會有好大幫助

同意

好同意手足第一時間影證件開手機做

檢討：部分手足只想打人出氣 應該要諗下如何利用隻鬼煲大文宣同收集敵方資訊